[投票] 香港示威者入選時代風雲人物頭五，差你一票!

快啲入去幫手投票啦

推

快啲叫埋朋友手足屋企人投啦

Voted

依架95%，繼續叫人投呀

依個唔係times

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

柒左tg見到以為係 已完

fc啊

sor朝早起身眼殘大家出去推返有用po啦